{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021703?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 어반스테이"
    },
    "text": "ホテルでは、セスコケア、携帯電話の充電器、ヘアアイロン、くし、ヘッドセットを備品として提供しています。 このアメニティはフロントでレンタル及び返却が可能で、保証金10,000ウォンが必要です。 客室は別途に1人当たり追加費用10,000ウォンが発生し、2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 追加布団のレンタルも可能です。 VIP客室はプレミアムクイーンベッド2台で構成され、ツイン客室はダブルベッド1台とシングルベッド1台で構成されています。 特定の客室にはプレミアムクイーンベッド1台と様々な客室オプションが提供されます。 駐車は1部屋あたり1台駐車可能で、追加駐車の際には追加料金がかかります。 追加駐車は事前協議が必要であり、協議ができない場合は車の出車が不可能になることがあります。 ペットと一緒に宿泊する場合、退室時、払い戻しは不可能であり、客室整備費用として30万ウォンが請求されます。 フロントに預けていないものは探したり保管したりせず、置き忘れたものは廃棄されます。 様々なタイプの客室情報も提供されますが、VIP客室にはサムスン75インチスマートTV、LGピュリケア3602段空気清浄機、LGオブジェスタイラー、クイーン&クイーンベッド、1人浴槽、ワイヤレス充電器がございます。 またスイートツインテラス、スイートテラス、プレミアムマッサージ、2PC、そしてプレミアム、スタンダード、デラックス、ビジネスツインなど、様々な客室タイプがあり,周辺には天安駅,天安ターミナル,天安牙山駅,斗井洞グルメ通り,天安サッカーセンター,そしてコインランドリーがあるとされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでレンタルできる備品は何ですか？",
            "answer": "セスコケア、携帯電話の充電器、ヘアアイロン、くし、ヘッドセットがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "備品のレンタルには保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、備品のレンタルには10,000ウォンの保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "2人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加布団のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、追加布団のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "VIP客室とツイン客室のベッド構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "VIP客室はプレミアムクイーンベッド2台で構成され、ツイン客室はダブルベッド1台とシングルベッド1台で構成されています。"
        },
        {
            "question": "特定の客室にはどのようなオプションが提供されますか？",
            "answer": "特定の客室にはプレミアムクイーンベッド1台と様々な客室オプションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車が可能です。追加駐車の際には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車の追加は事前協議が必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車の追加は事前協議が必要です。協議ができない場合は車の出車が不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どのような費用が発生しますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、退室時に30万ウォンの客室整備費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "フロントに預けていないものの扱いはどうなりますか？",
            "answer": "フロントに預けていないものは探したり保管したりせず、置き忘れたものは廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはサムスン75インチスマートTV、LGピュリケア3602段空気清浄機、LGオブジェスタイラー、クイーン&クイーンベッド、1人浴槽、ワイヤレス充電器が備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "周辺には天安駅、天安ターミナル、天安牙山駅、斗井洞グルメ通り、天安サッカーセンター、そしてコインランドリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 607
    }
}